覺唔覺得連殼煮蝦好撚on9

啜個殼淨係得啲調味料或者個汁嘅味
剝完殼食隻蝦又淨係得蝦味

只有廢蝦先需要用調味料調味
鮮蝦係唔使的

講緊豉油王煎蝦之類菜式

最鮮嘅食法應該係清蒸然後剝殼點豉油架咩

最鮮嘅食法應該係剝殼生食點豉油架咩

戇尻打錯字
最鮮嘅食法應該係清蒸然後剝殼點豉油

連殼食架喎

未食過有殼蝦

黃金蝦係唯一唔on9嘅菜